點解側田紅唔倒？

差唔多首首都好聽，又識作曲填詞，唱live又掂

人哋係紅完，唔係紅唔到

唔夠人哋靚仔掛

被報M字額之後一沉不起

紅過

你都講得出人個名點解叫做紅唔起

點解周潤發紅唔起
佢都算高大好戲

出道一年就係紅館開演唱會 咁都叫紅唔到？

因為唔奶共

點解michael jackson紅唔起

佢只有黑白兩隻色，無紅過

佢唱歌係好聽
但d歌首首同一風格好悶

佢真名係乜